比亞迪討論

自己一路儲緊貨，彈左一野之後又落返d，巴打點睇之後發展？

巴打平均價幾多 我46

我50左右

我自己就真係睇好長遠電動車發展，所以keep住入

Tesla 打入中國了
比亞迪88

我覺得中國冇理由俾外資>本地品牌 長遠應該有大量國策支援比亞迪 而tesla中國唔留難佢都偷笑

睇google facebook同微信阿里係中國待遇就知，我就唔信會俾tesla好過

月供儲緊貨
雲軌 電動車雙線發展

真心，汽車股我買吉利都唔買佢，最主要因為大陸電動車增長慢咁多，早幾日德銀先睇淡。

轉碼啦。

我覺得隻股升跌都好快
我都諗住等佢跌多d再入貨

慢慢打飛機

今日打下飛機先

國產電動車唔只比亞迪一間，但做得比效理想都係佢。 tesla始終唔係平民級。

慢？？ 大城市已經去到30% 比例了
而且大部份高速都有充電站，aleast我身邊都有唔少朋友出左唐同秦。